# Translation of iHRIS Common - Core to Korean (한국어)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Alex00728
# Author: Cwt96
# Author: Hym411
# Author: Revi
# Author: Ykhwong
# Author: 아라
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS Common - Core\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 07:53:34+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <https://translatewiki.net/wiki/Portal:ko>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-04 05:39+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.30.0-alpha; Translate 2017-04-27\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"X-Language-Code: ko\n"
"X-Message-Group: #out-ihris-common-core\n"
"X-POT-Import-Date: 2015-09-25 12:54:11+0000\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L46
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 46]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L6
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html 6]
#, no-c-format
msgid "Configure System"
msgstr "시스템 구성"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 2]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L5
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#, no-c-format
msgid "Administer Database"
msgstr "데이터베이스 관리"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L9
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Administer positions and create and update dropdown menus."
msgstr "포지션을 관리하고 생성하고 드롭다운 메뉴를 업데이트한다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L16
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 16]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L4
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html 4]
#, no-c-format
msgid "Configure Modules"
msgstr "모듈 구성"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L19
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 19]
#, no-c-format
msgid "Enable and disable the various modules for the system."
msgstr "시스템에 대한 다양한 모듈을 사용 가능하게 하거나 불가능하게 한다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L51
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 51]
#, no-c-format
msgid "Manage Reports"
msgstr "보고서 관리"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L54
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 54]
#, no-c-format
msgid ""
"Manage the standard reports available to users and create new custom reports."
msgstr ""
"사용자에게 제공하는 표준 보고서를 관리하고 새 사용자 정의 보고서를 만듭니다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L56
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 56]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L7
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html 7]
#, no-c-format
msgid "Form Relationships"
msgstr "양식 관계"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L57
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 57]
#, no-c-format
msgid "Define how forms are related for use in reports."
msgstr "어떻게 폼이 리포트에 사용되기 위해 관련이 있는지 정의힌다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L59
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 59]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L8
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html 8]
#, no-c-format
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L63
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 63]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L9
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html 9]
#, no-c-format
msgid "Report Views"
msgstr "보고서 보기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L77
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 77]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L12
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 12]
#, no-c-format
msgid "Browse Magic Data"
msgstr "매직 데이터 찾아보기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L80
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 80]
#, no-c-format
msgid "Browse the configuration data used by the sytem."
msgstr "시스템에서 사용하는 구성 데이터를 찾아봅니다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L123
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 123]
#, no-c-format
msgid "Tasks and Roles"
msgstr "작업 및 역할"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L126
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 126]
#, no-c-format
msgid "Administer Tasks and Roles for the System"
msgstr "관리 작업과 시스템에 대한 역할"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L135
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 135]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L18
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 18]
#, no-c-format
msgid "Manage Locales"
msgstr "로캘 관리"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L138
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 138]
#, no-c-format
msgid "Manage the Locales made available by the system"
msgstr "시스템에서 사용할 수 있는 로캘 관리"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L147
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 147]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L21
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 21]
#, no-c-format
msgid "Background Processes"
msgstr "백그라운드 프로세스"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L150
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 150]
#, no-c-format
msgid "Examine background processes you have started"
msgstr "시작한 백그라운드 프로세스 진단"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L158
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 158]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L24
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 24]
#, no-c-format
msgid "Browse Forms"
msgstr "양식 찾아보기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L161
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 161]
#, no-c-format
msgid "Browse the forms used by the system."
msgstr "시스템에서 사용하는 양식을 찾아봅니다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L180
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 180]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L30
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 30]
#, no-c-format
msgid "Cached Forms"
msgstr "캐시된 양식"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L183
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 183]
#, no-c-format
msgid "Control the creation of cached forms"
msgstr "캐시된 양식 만들기 제어"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L190
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 190]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L5
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L32
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 32]
#, no-c-format
msgid "Administer Users"
msgstr "사용자 관리"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Field Change History"
msgstr "필드 바뀜 역사"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history.html#L4
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history.html
#: line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/history.html#L10
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/history.html 10]
#, no-c-format
msgid "return"
msgstr "반환"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L15
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: line 15]
#, no-c-format
msgid "Tasks Roles"
msgstr "작업 역할"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L5
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Demographic Lists"
msgstr "인구 통계 목록"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L7
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Identification Type"
msgstr "식별 유형"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L8
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Marital Status"
msgstr "결혼 여부"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L12
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Geographic Information"
msgstr "지리 정보"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L14
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L15
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L16
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 16]
#, no-c-format
msgid "District"
msgstr "구역(District)"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L17
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 17]
#, no-c-format
msgid "County"
msgstr "카운티"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L19
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Currency"
msgstr "통화:"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L23
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 23]
#, no-c-format
msgid "Additional Information"
msgstr "추가 정보"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L26
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 26]
#, no-c-format
msgid "Competency Type"
msgstr "역량 유형"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L27
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 27]
#, no-c-format
msgid "Competency"
msgstr "역량"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L30
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 30]
#, no-c-format
msgid "Continuing Education Course"
msgstr "평생 교육 과정"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L33
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 33]
#, no-c-format
msgid "Training Institution"
msgstr "교육 기관"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L34
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 34]
#, no-c-format
msgid "Training Funder"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history_fullname.html#L4
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history_fullname.html
#: line 4]
#, no-c-format
msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history_fullname.html#L5
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/field_history_fullname.html
#: line 5]
#, no-c-format
msgid "Date Changed"
msgstr "바뀐 날짜"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/intro.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/intro.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Welcome"
msgstr "환영"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L11
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 11]
#, no-c-format
msgid "Custom Reports"
msgstr "사용자 지정 보고서"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L13
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경하기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L11
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 11]
#, no-c-format
msgid "Can access the general configure system menu"
msgstr "일반 시스템 메뉴에 접근할 수 있다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L18
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 18]
#, no-c-format
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L25
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 25]
#, no-c-format
msgid "View History"
msgstr "역사 보기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L32
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 32]
#, no-c-format
msgid "View Field History"
msgstr "필드 역사 보기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml#L39
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/configs/en_US/iHRIS-Common-Configuration.xml
#: line 39]
#, no-c-format
msgid "Access Denied"
msgstr "접근이 거부됨"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L61
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 61]
#, no-c-format
msgid ""
"Define reports based on previously defined relationships. You can choose "
"which fields are available to each report and what fields can be used to "
"limit the report."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L66
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 66]
#, no-c-format
msgid ""
"Define report views based on previously defined reports. You can choose "
"which fields to display and also define a default view that display a chart "
"or limited results when a user access the report view."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L194
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 194]
#, no-c-format
msgid ""
"Create, update and disable user accounts to enforce secure access to the "
"system. Access is limited to the System Administrator."
msgstr ""
"시스템에 대한 보안 접근을 강제하기 위해 사용자 계정을 만들거나, 업데이트하거"
"나, 비활성화합니다. 접근은 시스템 관리자로 제한됩니다."

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_only.html#L2
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/button_confirm_only.html
#: line 2]
#, no-c-format
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L39
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 39]
#, no-c-format
msgid "Mass Delete"
msgstr "대량 삭제"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html#L41
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/lists.html line 41]
#, no-c-format
msgid "By Person (Search Page)"
msgstr "사람으로 검색"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L199
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 199]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L34
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 34]
#, no-c-format
msgid "User Statistics"
msgstr "사용자 통계"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L201
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 201]
#, no-c-format
msgid "View data entry statistics for users."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L168
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 168]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html#L27
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/menu_configure.html
#: 27]
#, no-c-format
msgid "Manage DHIS2 MetaData"
msgstr "DHIS2 메타데이터 관리"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L170
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 170]
#, no-c-format
msgid "Upload"
msgstr "올리기"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L170
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 170]
#, no-c-format
msgid "DHIS2"
msgstr "DHIS2"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L171
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 171]
#, no-c-format
msgid "MetaData such as organizational units and data elements."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L26
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 26]
#, no-c-format
msgid "Page Builder"
msgstr "페이지 빌더"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L29
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 29]
#, no-c-format
msgid "Build and Reconfigure pages"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L36
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 36]
#, no-c-format
msgid "Forms Builder"
msgstr "폼 빌더"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L39
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 39]
#, no-c-format
msgid "Build and Reconfigure Forms"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L41
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 41]
#, no-c-format
msgid "Form Builder"
msgstr "폼 빌더"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L42
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 42]
#, no-c-format
msgid "Form Class Builder"
msgstr "폼 클래스 빌더"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L88
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 88]
#, no-c-format
msgid "Shared Value Sets"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L91
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 91]
#, no-c-format
msgid ""
"Download or configure Shared Value Sets for exchanging meta-data between "
"components of your health information system."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L99
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 99]
#, no-c-format
msgid "Care Services Discovery"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L102
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 102]
#, no-c-format
msgid "Adminster Caches for Care Services Discovery (CSD) export of data"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L110
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 110]
#, no-c-format
msgid "InterLinked Health Worker Registry"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html#L113
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/configure.html line
#: 113]
#, no-c-format
msgid ""
"Set connection details for connecting with a Care Services Discovery (CSD) "
"compliant InterLinked Health Worker Registry."
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html#L8
#: ihris-common/4.0-dev/annotate/head%3A/templates/en_US/shell.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Dashboards"
msgstr "대시보드"
